我認為佢唔會大規模開鎗鎮壓，但會輪流守住等你投降

仲有幾個鐘就天光，大家都忍耐下唔好衝動。
一有車就會有好多人到來

拉

狗隊都要外圍撐
佢外圍收皮, 比人內外夾攻仲大獲

我諗就長春圍城

they just want to arrest all but not killing all
但要拍定不自殺聲明
i m vy serious!

又係你條撚樣